點樣可以確保郵寄/SF唔會寄失

我平時有係Ig開小店賣啲手工藝品
通常都係信封郵寄或者順豐比買家
我都會係信封面同埋順豐寄單寫回郵
諗住萬無一失啦
點知對方等左成個月，一個月後都話未收到
順豐單都dum哂啦 信封寄又無單
姐係死無對証。但又無回郵收唔到
我應該點做先可以保障到自己無事
依加買家話要報警告鳩我 交易額70$

推

再寄囉
你做得生意係預左有風險架啦

無寫定免責條款？

公司成日寄未試過寄失
你自己on9唔keep底單

郵寄用信箱可以點

mtr 交收啦

逼佢地淨係用掛號/順豐寄
堅持用平郵既話，就個客自己負責

我都間唔中會上網買野，以前未興順豐果陣都係用平郵多
咁多次都未試過寄失

依家諗返其實都幾好彩，同埋d賣家都好老實
平郵又冇記認，其實冇寄到個賣家都唔會知

樓主下次記得keep返單果d啦，今次當買個教訓
你開網店仔都係信譽緊要d